# Đau tinh hoàn sau khi quan hệ tình dục

Tinh hoàn đau sau quan hệ tình dục khiến nam giới phải lo lắng, liệu đây có thể là nguyên nhân do đâu và làm gì để thoát khỏi tình trạng này? Link đính kèm: https://bit.ly/3bTHT9q